---
title: Requisitos Grog&Tor
layout: post
categories:
- Grog&Tor
- Organización
---

[Categoría:Grog&Tor](Categoría:Grog&Tor "wikilink")
[Categoría:Organización](Categoría:Organización "wikilink")

Grog&Tor \-- All your base are belong to us!
============================================

Llévame con tu líder
--------------------

Coordinamos de organización a organización a través de los medios
oficiales que nos propongan. Por ejemplo ir a una asamblea, hablar con
una delegada/referente, etc.

Preferimos hablar con una sola entidad a la vez, para evitar malos
entendidos o fallas en la comunicación.

Condiciones para alojarla
-------------------------

-   Tiene que haber Internet. Esto es opcional pero altamente
    recomendado. Podemos acercarnos a conseguir conexión antes del
    taller.
-   No se cobra entrada. Puede haber gorra, barra, etc. para sostener el
    espacio, pero no podemos pedirle a todas las personas que quieran
    participar que aporten.
-   Aclaramos que nosotras llevamos libros a un precio fijo y stickers y
    otros materiales a voluntad.
-   Se tiene que poder beber grog durante o después en el mismo lugar o
    mudándonos a algún bar cercano. Preferimos que sea ahí mismo.

Algunos temas a resolver
------------------------

-   ¿Tienen medidas de seguridad para difundir la dirección/lugar?
-   ¿Se puede beber en el espacio taller?
-   ¿Cuáles son las condiciones de uso del espacio que no están
    mencionadas acá?

Cumplimos
---------

-   Dejar todo tan o más limpio de lo que lo encontramos
-   Acuerdos que tengamos durante la organización del taller

No podemos cumplir
------------------

-   Participación activa en espacios de decisión ajenos. Por ejemplo no
    participamos en asambleas más allá de lo requerido para coordinar
    una Grog&Tor. Hacemos muchas cosas como para invadir otros espacios
    :P
-   Condiciones sorpresa. Si no nos dijeron algo de antemano, no podemos
    comprometernos a cumplirlo.
